想平平地收個台服lol ac

想平平地收個台服lol ac黎玩
咩rank都無所謂 有40隻以上英就夠
最緊要有得改password
有意tg 留價錢

1000$

齊英 300$

平啲得唔得? 有冇得改Password

齊英 我貼3000

250 多skin 有得改